點解大家都係政府工 警察唔做野都有糧出

真係好唔公平呀

政府工既你地 係唔係都好想唔做野有糧出

正評：爭取唔做野都有糧出

負評：一定要好好工作

推

唉 今日天氣好熱 郵局消防局乜局都拉閘先

人手置頂

留下負評既你 希望你好好工作！唔好拉閘

聽電話Cut線啦
一係就答佢唔識就唔好出街

第一個唔做嘢嘅係 淋病！！
佢一個月60幾萬人工呀！！！！

忙到手都痛 見住班友輕輕鬆鬆收ot
真係...

我做政府工我羞恥

爭取唔做野有糧出

政府體系仲係好需要有人性既你地

爭取

岩聽就做 唔岩聽就拉閘

點解消防救護要做埋警察果份?
人工仲要低一截
咁大單野係元朗返政府工又要繼續開工
狗局又可以休息

追求
彈性上班
睇心情返工
糧照袋

推推推

推
點解自己唔做野 要人地做埋你果份？

辛苦消防 救護 仲有好多部門既付出

推！ 推到大家爭取 發表下意見

點解要做野？我拉閘糧照袋

出緊市民既糧 倒緊市民既米
垃圾黑警
其實有冇得唔出糧俾班廢物架

Cut你線吹咩？心情好撚曳

拉完閘又比負評 你有無好好工作？

野唔做 糧照袋 推！

房署jj表示有啲唔想以政府為伍

爭取到就唔做野都有得出糧
捐啲出黎買物資

你老味我日日盡力幫市民做嘢 就算有我職責以外嘅事都盡幫 有時廁所都唔撚去住幫埋下一個先 嗰班壽頭行行企企唔撚使做又收OT

平時hea做都由你地

今次拉埋閘

支持黑警帶頭爭取 呢步棋下得好大

推到唔做野都有糧出

各部門 你地甘心咩？

你地 唔嬲咩